---
home: true
heroImage: /logo.png
actionText:  →
actionLink: /基础设施/vuepress/
features:
- title: 持久化思想
  details: 不论内容多么庞杂只要你肯持久化下来，就会积累下来。
- title: 一直向前走
  details: 不用思考过多，不在乎成败，一直向前发展下去，做完就完了。
- title: 相信时间的力量
  details: 长期的沉淀一定会体现出时间积累的力量，毋庸置疑，不用总盯着眼前。
footer: MIT Licensed | Copyright © 2020-present shirx@ccbjb.com.cn---
